[地鐵撚］係繁忙時間有職員幫手唔好打尖都唔出聲

係金鐘站番工 好憎明知人打尖叫佐我地黎幫手 自己友唔幫口 係咩心態 我地叫人行前 都係為佐唔好被人打尖 仲黑我地口面 做我地真係好慘 可唔可以體諒下

你係波板糖？

你都係？